有冇人覺得呢個廣告好似拎精靈球捉佢咁

似係個阿叔想捉我多啲

又幾似

改阿伯做大木博士

請出手

唔好搞串個場啦

戇鳩當有趣